不懂撒嬌的女人10

有無咁勁真實有無人高ling咁

我係hana老公

嚴謹得米未

嗒糖

巴打我認得你

咁好正常既 佢當自己係皇帝 驚比人謀朝篡位

高ling好黑人憎

原來留意咗幾年

Lm

呀壯呀

屌，兵

Zoe收兵

molamola

派卡啦

檸檬左

女人卡

好人卡

點解zoie個嘴有兩撇痕

田蜜根本無可能係經理 睇年資 personal asst都無可能

真係佢要任哥整走Gordon

好好既朋友

檸檬

好大張卡

高ling冇得升，抵死

暖男

準備派卡

嚴謹番去搵娜姐啦

慘

嚴謹

Annie好正，咩名？

做老闆真係型

雲加: 我用咩球員唔睇年資

文傑: 廢話留返個中堅位畀你踢好唔好

呢個女有d角度好靚，有d......

派卡
我當你係好同事

好慘

呢套劇有好多暖男

遊生型到！

同愛回家霞姐情況一樣 有個仔 離左婚 一個女人撐
又有Richard幫手

我坐

做乜9呀文傑

水晶莉

專食離婚女

游生坐呢個位

7左

Friend 已zone

屌任生果下好似屌阿仙奴咁有火

John ma

文傑竟然出山

hanson

另一間zoe

jm

笑死

你話唔好 咁唔好坐

嚴謹專食人妻

妖，田蜜

游生型到

游生除左識遊水仲識乜

文傑撚到班契弟傻

兵

浩鼎

雞

幾集無睇
想問點解gordon molly走晒

高ling 做雞啦

我問緊你呀

游生 高

我問緊你

反問游生做乜鬼

登冬菇

一野打返落地獄

saving

文傑忌才

猜fing 淨係識講 good

抵啦雞ling

燉冬菇

哩集唔洗睇啦 返屋重溫

都話mt

游生真係好霸氣

做返MT

傷天害理

廢j

其實mt都好難入

文傑好有氣場
次次一有佢就壓曬場 差fing都變死狗

佢兩條友去第度沖涼 ？

最乜最啱佢？
做雞

洪仔終於甩難
cwing

屌你隻阿狗真係好型棍

岩先段對話
好入肉

笑左

同個露暫者一樣

我都好想同signal 十指緊扣

諗起hea咩hea

幾時講番mall姐，家下好多條線要講，會唔會好散？

即係私人助理變mt

文傑：田蜜 你迷雲定反雲

黐線

祖藍做老闆都得

學晒雲爺爺D霸氣

好sweet

又差人錢

高ling屈gordon性騷擾 任哥叫gordon辭職
Mall姐跟住走

體育館 ？

個2隻野又真係唔撚生性

按樓還

魔姐名句

其實文龍做laughing

SAVING好好人

還得到先好借

開大陸市場

唔好比錢中介

xxxxx咪俾錢中介

雲加平時開會係咪都係咁

可以同mall姐一齊又有咩怕

志明橋

子明嬌

係咪黑社會都係叫大佬B

邊個做隊長

個紋身仔咩人黎
其實做得幾自然

以為beauty begger

我估下劇情先，cherry求文傑幫手，之後比人食

去台灣算啦

好襯啊佢地 saving好高好型

製作公司成日成身債

佢兩個好似中學生
話唔口渴留俾另一半

睇電視啦 吊你

你把口咁衰

個d係無限金錢既人講架囉...

賣樓之後分手

全職湊常滿

影橋個角度拎得好靚

垃圾

跟住saving接受唔到

係人做老闆都大聲 所以唔可以話文傑形

光線差咁啲 好似扮緊唔知邊套咁
不過呢套鏡頭係好

輝勤

唔撚好咁樣呀

肥媽個八寶鴨好正

由我黎坐！

又似層層喎

Ntr

點會

大把好女食

係既話屌你老母

Frighten

cherry咁正

因為大陸個騙子不停讚Gordon
游生就以為Gordon 同佢夾埋
但明明一開頭又講到自己幾信佢

好似係條台妹翻黎溝saving

第一次睇
想問點解高ling會無啦啦講蝗語

唔講啦 比人扭耳仔

唔係呢

但唔係有一集係文龍聽緊mall jer電話 跟住cherry係後面攬住文龍咩？

因為佢係雞

高ling個角色係大陸妹

炒GORDON 真係好撚求奇

之前游生一直撐佢

特登請佢番黎

然後話做就做9佢

bug here

事實佢都係大陸妹

so i said laughing

屌我老母

咁都要chok 個45度角

生個女咪有無限商機囉...

點解咁信個郭力

Mall姐無得生

過剛易折

切左喇

空氣差到

其實佢兩個真係幾襯

黐拎線
食埋你隻車都仲得啦

覺得好噁心

蝗信得過豬乸都會上樹

又唔係識好耐

好撚煩呀田蜜

秘書仔自殺

又串得幾準

買俾游生呀笨

話冇扑過真係唔信

文龍個女唔一定係mall姐個女既

林文龍個角色咁醒，真係好唔似佢

睇緊

開口埋口郭力

下半part變左蝗劇

唔係邊有戲做

太簡單
定係又計中計

[img]
圖片網址[/img]
高ling

高登仔黎

着套老西 up兩句就信哂

咩位黎

叫王聾啦

A P P

big data
全世界都做緊啦...

原來王懂係連登仔

PAAP

無端端Gordon智力大降
無端端游生唔信Gordon

uber

林文龍講蝗語真係好廢

係咪樓主

又係度sell 大陸

App

Mall仲廢

無人關門

屌個王懂豬黎架？淨係聽到食飯果句

佢飛咗江嘉敏就知無乜智力啦

A
P
P

郭力搞咩呀

呢d先係真香港人

個個都宅男

Office都唔上

A你老味PP 咩

真心？

暴龍哥

係咪會俾人呃哂啲錢

毒撚係咁上下

服務員
一個大啤
兩個杯子

被毒蜜感染

任、gor 、下個就游生了

牛歡喜呢

屌

同意 不過saving cherry更加香港人

嘩屌

淆眼嚟㗎 考飽㗎

到底睇緊咩戲，同之前好唔同呀

刺蝟

淘寶

係咪乜都唔屌得最好？

好撚on9

頂你女黎

無咸酸菜

會唔會奇蹟反底

好殘忍呀屌

HKTV mall

淆黎架

咁你唔好屌連登仔喎

竟然唔洗屌騾仔

換水

抵高ling死

好難想像會受兩個港燦玩

好彩係女叫女姐...
男叫女換就...

中國搞it係易過香港既

換水啦

抵啦臭雞

你個名

到底郭力係咪老千

茶水間主管

話佢廢 = 屌？

屌你內聯網收皮啦

認真it狗水平係國內好d

伸利it狗

原來套野都係幫支那奶袋底

洪仔

洪仔，唉

睇完哩套野
真係知唔好得罪女人

咁換水 唔洗剪開 比人屌 不過其實唔洗剪

好重呀？臭雞

而家先知會唔會太遲

岩

睇下佢遲D講條水喉係邊度黎就知

女人現實無咁勁

所以我應該已經死左

真心覺得佢地會比人昆
之前番過大陸 d商場係大同幾靚 但人流唔係個個都咁多 舊果d仲要死城黎 試過去唱k 都幾大有成幾層 一個月後再去就執左

快d追返翠如

你以為真係搞生意
其實係

唔洗剪？
利申17歲個陣做過換水 重到hihi

我都想問

招紙

tvb唔同啦 死人都翻生

拉開個塊野最麻煩

佢搞得成既話，成條線會點走

S字頭物管大公司啲高層全部都呀姐嚟
話唔勁就假

我換開個隻係下入式

認真Gordan 點都會做下due diligence 睇下人咩料掛

其實游生會唔會廢左少少
比人話两句就先做野
見到Gordon話同郭力合作就唔信人趕人走

Annie

抵撚死

Annie好有型

報復

如果男既
應該唔會串得咁盡既...
雖然zoie都係以其人...

巴打睇小左啦

大陸雞會唔會仲有得翻身？

兩兄弟鬧交

Richard唔好嬲馬壯啦

星期五會講

利申 有買TVB週刊有劇情

馬莊自己女都冇一條 Alex

以為自己睇緊愛回家

強迫症會meet左佢

我絲

文傑永遠淨係聽詩詠講

我係老細 我鍾意蠢又得 廢都得 得左

唔係 講緊樓主

柒左

話一齊過去啦高手

拉塊野仲煩

游生聽完佢9up即刻走
仲要即走
你就知咩事

比人偷野

未見過ceo做到咁冇地位

再高d都係女

On9 Molly

緊係要女陪啦
巡鋪要配妞

偷咗你個袋

見到自己同大陸人撞衫比死更難受

送羊

九龍灣

一dd

一句大嗌 我爸是李剛

文傑係咪睇中Zoe

真心覺得會俾郭力呃

好高

集團主席咁得閒 科水算啦

歧視啦 有小朋友就唔升

有仔 不了

又鬧個仔
屌你

唔升lu

游生真係

慘 本身有得升 宜家收皮了

即刻變臉

文傑

文傑無人無物 聽到人妒忌

蝦米仔

又嬲？

去平機會告鳩佢

文傑疑心重到

比我一定喊 好大壓力

告佢性別歧視啦

沒有一個孩子是無辜的

d老細應該要有幾代同堂
跟住遂個遂個...

個游生想點？

同雲加一樣 好撚小氣 一定要人跟足佢個套

咁大落差係難以接受嘅

父母下話

控制慾太強
適應力就會差

有仔都係錯

迷雲黨文傑

唔怪得文傑撐埋阿仙奴啲西波

變左小女人咁

攪震機嗎

點解唔報警嘅

你以前咪講過囉

家庭崗位歧視

警察咪又係

大陸報咗警都冇用啦

想食Zoe但係嫌個仔阻掟？

文龍好正

成套戲發生咩事 啲角色性格唔同哂

哩個真

游生咁撚小氣

一齊撐電叻

所以咪食cherry

就扑咁

好襯呀佢兩個

xxx老公: 非打手片尾曲好好聽

個個都想食
又cherry又zoe

咁可以升邊個

但係佢個袋係佢㗎wor
唔可以證明然後拎返咩

第二季嘛！

Yes

唔係好多
隨你鐘意既野姐...

雁c

起歌 雁詩

今集一定比c9投訴性別歧視
有仔就唔比升職

錫到好辛苦咁

呢到係咪廣東省東莞定深圳
坐車返廣州時好似經過

同死老野一樣咁盲塞 要人地跟晒佢果套

雁G

屌。林文龍好正

好正呀

我對面個幼稚園小朋友又跟住首歌唱

Sweet到

個游生開頭好開明
要d人有咩不滿肯出聲 唔好做奴隸

而家無端端疑心重 屌下屬

好多隔硬黎既位

大結局

首主題曲難聽左咁多

點解佢地咀我會有種唔好既感覺

手中沙啦 吊你老母tvb

邊個知

硬詩

公安一定係和稀泥啦
鬼得閑理咩

套野可以改名做識返撒嬌的女人

文龍 我係男都覺得好正呀

係 文傑前半成個明君咁

大陸只得$$$$$$$$

宣萱差少少就做到人質

雁c 最高 雖然食煙溝仔

片尾唔係雁c唱

首野邊個唱

郭力呢
唔係有勢力咩

手中沙最好聽

冇話唔比你升喎而家

文龍係大陸果面好似鄉村
大城市啲樓唔似係咁矮

郭力呃人架

而家係

雁詩for sure

硬c好聽好多

鬧交鬧交

Cwing 搵富豪啦

vr簡女婚姻介紹

一見佢地談情就打冷震

外環姐

游生算唔算有家庭崗位歧視？

不如溝埋做...

巴打

有留意嘅話係本身首片尾曲變左主題曲
两首歌調轉左

OMG陪佢食咁多果子狸佢呃人？？
咁cheap

手中j

吊你 tvb請左咁多硬c打手

兩

多謝支持

邊識

沙縣小吃

因為唔鍾意Hana

做咩又搞vr 又搞app
it無得發達

其實皇帝心性多疑反反覆覆先正常；伴君如伴虎，佢叫你班細嘅有事要講係為咗牽制啲大嘅

呢句野由你口中真係...

點解林文龍可以咁正

其實林文龍係做乜鳩，頭十幾集都係特登返黎攻擊人，一集之間就變左人地完美男友

硬c有咩好食煙

未來科技真係大方向

可惜你唔識

tvb高層d權鬥咪差不多

你只係識幫公司電腦up下grade

我覺得而家成套劇好零碎，想做美劇但又眼高手低

6號

唔抵得我係hana老公？

Btw 洪永城又變番single and available

男人不壞 女仔不愛

無追過套劇
做乜文傑要做9林文龍
另外點解又仇家變情侶

一: 卧底
2: bug

硬c首歌好多懶音

好多多野都無頭無尾
唔要以前畫公仔畫出腸既手法
唔代表係而家咁 可以無端端唔同哂
你起碼加番一兩個scene 無對白玩暗示都得

睇完今文傑 覺得游生無咁勁叫人做卧底

岩呀，都唔知點解咁多人吹捧

其實認真有無咁誇呀聽個電話 講到明個仔係醫院驚出事 咁都唔比

咩臥底

邊句

開發大陸市場 幫游生個partner

公道Ｄ講句，佢係第一個視覺影響我聽覺既人

打手係咁 兩個字 難撚聽

游生一定有反社會人格障礙

睇到硬c個樣 都冇心情聽啦

咪係 hana萬歲

幾好樣wo

on9仔先會咁諗 係香港市場細無人投資姐
大陸it業好蓬勃

係喎，突然話家宣萱切左個子宮，冇暗示都有架喎

做番30/35集會好啲
40驚佢又拖戲做

子宮 好詳細講左

海澄

我都話你係兵

換水個度其實邊個裝邊個換 無權叫人換

hana bb係唔會收兵嫁

個陣暑期工，明明做大公司sales，結果比人成日叫去換水

借換水黎做話題 係 tvb 第一次

更新咗

其實下拉做煩 要拉開個蓋 上插 易好多

吊 茶水部

上插好重呀，點抬

好易下 女就難

大威叔同游俊傑有感情線？

吊，個陣未成年

其實感情線唔一定係愛情？

個支那女人好煩 成日講講下野轉蝗語做乜勁 又唔係唔識講廣東話 好un耳

為左你破例

作係第一隻

奉子成婚喎

今集最尾都幾感動

游生性格大變希望之後有解畫, 唔係既話真係大BUG

邊個有左啊

個袁文傑講野lur埋一舊咁都叫型，仲咁多人吹捧

洩慾工具係咩事

其實係冇權
不過你男唔換就一堆野聽咁解囉...

咁你強姦條女都要個condom既，果兩個港燦咪condom囉

諗起以前bomba果個kibi

佢把聲好似古天樂

田蜜正臭g

現實世界就係咁
要你全心全意為公司付出
直頭可以控制埋你交配繁殖既時間
唔係洗乜咁多女中意alpha male, 甚至唔介意同其他女人share一個所謂筍盤

hana bb咁純品，唔會咁做
巴打係咪做左兵，所以想搵同路人？

我未有心愛既人

都話hana唔會鍾意你

唔好阻止我FF啦，好唔好？
如果FF都唔俾，我人生就無意義嫁啦

夠啦，你兩條仆街

肯定你成日對住hana張相打丁

女神是不可褻玩

冇所謂啦都冇人知

我過唔到自己個關

扮清泉

收皮啦，真正鍾意一個人係唔會諗性

送到埋黎咪又係

收皮啦，巴打係咪小學生？

乜我似小學雞？

係呀

cyber bully

做

手中沙

做啦，好聽hana

xxx老公

多謝大家支持我代hana多謝大家

開波啦

對腳好幼

點解佢要比人寫到好似分手一定係佢問題咁 唔比係女方有問題？

我以為佢又拎marvel出黎

on9

有無留意個細路畫個幅畫

好似填色比賽果張

幅畫個媽媽無著衫唔知係未我睇錯

仲以為賤han會撕爛

手中沙好撚難聽

多謝大家對hana既愛戴

巴打 88

收皮啦

所有老闆始終都係中意重用賤han呢種賤人

youtube view 數都多過硬c

John ma變左好人

真係世界仔黎

jm呢條仆街

工作能力關私人感情咩事

擺到明唔係

一張畫姐

唔通真係要斷六親咩

收埋佢咪得囉

個兩個都痴線

馬壯究竟計劃緊啲咩

咪就係碎乜撚

我都咁諗

又真係有iron man 同captain America

投名狀姐

下半季變左愛回家版

專食結過婚既女人

神之馬壯前一季無戲份
依加多到

奴性

痴線 碎左個仔張畫 咁既老母

今晚跑馬少左好多人睇

馬壯突然咁馬壯

專做賤人

做賤han做到好憎睇佢

我：天南地北雙飛客﹐老翅幾回寒暑﹖
老母： ？

咁概老闆 游生好廢

咁都開佢意見

你地之前仲捧到人咁高

初初係好 但之後

所有老闆都係咁，唔洗自己諗野

二世祖老闆?

btw 點解樓主咁多負評

同某人一樣...

老細有腦就唔叫腦細

屌 岩岩比請勿關燈個廣告嚇到

異論相攬 領導必用

講咩呀

今晚自己一個又訓唔著

搵hana訓囉

其實大陸帶仿槍比人拉23歲青年真係傻鳩

d波

咁就坐7年帶過關得500$

假架啲奶

咖啡神召喚

雪

間條裙果個身材最好

好細

我啲兵話呢

高炒

邊個最大波

最密實係佢

女仔嘅八婆fd

回錯

saving=洪仔

導演仲要高炒 驚死睇唔到啲波gap

水準=錢

做咩播韓文歌

gloria 差左極多

托波

間條裙個個好好笑

做乜尻

做咩變左大頭唔露波

短髮果個好撚柒 tvb成日叫d女藝人剪短髮好仆街

個毒撚

哇好毒

毒男

下奏出lkf

頭先個毒撚

短髮好唔掂，太成熟

念口黃

有男朋友都相睇

vr補習

頂 補習使唔使咁

機械人呀

先人

撞柱

360度望住先人

Vr拜山

痴媽筋架條友，手袋都唔拎

vr用黎拜山

360度睇先人

痴撚線

dllm vr睇先人

贏晒啲行家

明搵笨

咩餐廳來

屌 做妹

優化

4隻g

vr睇hana全裸

優乜Q化

你而家咪單身囉

其實男人真係鍾意女人大波咩

洪狗都無話要聚你

試想下夜晚咁多人邊可能拍到

你老母，收下把口啦

啲八婆fd真係好煩

4個臭閪港女 屌完就算

Gloria好樣衰

所以hana

巴打唔鍾意？

班姊妹

無錢又學人飲酒食海鮮

不嬲都唔覺佢靚

王浩信老婆都大波啦

Cherry

利申唔介意

正臭

客嗌嫁喎

個個叔擺明呃野食

唔鍾意呀 男人最鍾意提子包

條女有呢d八婆fd真係六國當食飲

唔想比你地班垃圾睇

咪個客囉
話冇資金

分分鐘搞散埋

價值觀衰到

岩岩呢段就係最佳女友識洗米跟班的寫照
識左個筍盤咪飛左洪仔

臭雞

好男人

吊，直接ptgf啦

Saving

Saving bb

係邊到搵

saving呢d男人好on9 又想養條女 又冇能力養 又唔比人養自己

Saving:我會赤架
頂好冧

Agger

抵

vr 咁模

假架唔好咁樣諗 好大落差

Vr其實真係搞到咩
除左sony大公司肯dum本搞
有咩公司會搞

Saving唔俾cherry去揾工？

我覺得佢地會分手

我都唔想做ptgf架...

mall走左咁多日，常滿餓死味？

永城是最好的

俾 搵返物管咪得

搵工都唔係番ed呀

Saving有湊佢地嫁

打多左

交友app囉

等睇肥媽

欣賞你

宜家直播app最搵錢

諗起小背心阿雪

打多左個地字

同埋美圖

一陣hana 11點有電台節目
好想打電話上去

有冇巴打幫我集氣？

大陸個part好悶

冇

擺係寵物酒店呀

電話number?

第一次打上去電台，唔知

白痴用真電話

cwing面同頸唔同色

真係乜都vr

想搞141ptgf?

係

贏哂所有行家

第一個你都講得出

vr個熱潮得一陣咋喎

係都要vr
Vr咁貴唔係個個都有錢買

Data當錢

啪

vr叫雞仲好啦

咀都唔咀下

笑死 saving
買多層

最後故事
又係識大老板先會有人同你搞
乜人都唔識你會有人投資？

細路仔都呃

碎左喇on9仔

又比人呃錢

小心變左海澄咁

唉

蝦米仔講對白幾自然

話時話岩岩一路踩機一路睇
隔離個男人影低4條女zip pad個度

個老豆有啲似楊鐵心

咩台rthk?

rthk

乘勝追擊

聽開
即係有無攪錯

第2台11點

你食朱古力西多呀
唔知西多有花生醬

好無戲味
真係似細路仔講野

愛回家霞姐橋段放棄撫養權

咪臭係

好想打上去示愛

RTHK2 有冇搞錯

咁又係

係唔係香港人

乜撚野字幕
房子

屌你個男人成日笑
笑笑笑笑你老母咩

41校網 ( 九龍城區 小學 )
學校名稱 地區 校網 性別 資助種類 宗教
中華基督教會基華小學(九龍塘)
九龍城區 41校網 男女 津貼 基督教
嘉諾撒聖家學校
九龍城區 41校網 女 津貼 天主教
耀山學校
九龍城區 41校網 男女 津貼 佛教
喇沙小學
九龍城區 41校網 男 津貼 天主教
瑪利諾修院學校（小學部）
九龍城區 41校網 女 津貼 天主教
拔萃小學
九龍城區 41校網 男女 津貼 --
嘉諾撒聖家學校（九龍塘）
九龍城區 41校網 女 津貼 天主教
九龍塘官立小學
九龍城區 41校網 男女 官立 無
樂善堂小學
九龍城區 41校網 男女 津貼 無
華德學校下午校
九龍城區 41校網 男女 津貼 天主教
華德學校（上午）
九龍城區

佢老豆

求巴打集氣

annie唔好唔要個仔呀

駁唔到

恰人單人女人一個

係richard度啊

on9 mum

碎左點搵番呀

同richard結婚 男既湊仔

搵嚴謹「埋單」？

痴番張畫應該

白癡

等睇係嚴謹度

佢前夫話喺嗰度買樓

嘩做兵

碎紙機入面有膠樽

屌你真係癲到

What the!!!!

大將軍

痴線

兵仔

我嫁saving好定嚴謹好

嚴謹 好男人

頂嚴謹

痴番幅畫

如果個角色係霞姐就好

一齊臭仔啦

係愛呀哈利

Jm喇

黐線
個個都暖男

打份工 洗唔洗咁煩

嚴謹呢野真熔

john ma 正仆街

嚴謹for sure

佢都係做全職媽媽啦

蝦米仔見到幅畫碎哂都唔知講咩好

Oscar

話唔小心碎左

乜都陪馬壯

「老闆碎㗎！」

不了 jm你嫁啦

大哥好似係收音組同事

不孝子

把口賤到

Jm烏雅口

上次咪有 江若琳

鴉

全香港7百萬人做我見證啦

老闆好鍾意所以碎左

癡漢

真係死老豆啊而家

彩印再油過張都得掛

有房出租

Hanson正pk

大家一定要聽，可能搵到我真人

呢幾集好悶
d本身聰明嘅人變哂on9

係咪打手黎嫁

死老豆

你話呢，打手邊有我咁痴線

又變返tvb質素

死埋

第二季嚴謹同Zoie多左好多戲份

咁hana知唔知你係邊個

無左兩個主角助陣

點會知

不孝

主角返左蝗

撇油真係好warm

呢幕好愛回家

攞個隔油湯壺得唔得呀

有無咁慘
死撚晒

好感動

撇油個幕係咪實景

首音樂咁似電影 arrival既

母親節之選

慘呀

愛 回家

嚴謹演技大爆發

我媽都會咁做

有幾

好悲慘

返工返到咁 算吧啦

嚴謹戀母

諗起許廷鏗首時光

走油

著套西裝無靈魂

原來係當annie係老母

以條線好睇好多

一個伴走左 另一個就好易走

原來因為碗湯先鍾意annie

霎時感動cap落黎

屌 朋朋下嚴謹 老豆轉咗去睇馬

俾碗油你飲

物管

已太少相見

嚴謹想屌人老母呀

唔係比格左比佢

派完好人卡就屋企人卡

係咪霎時感動d片嚟

同嚴謹結婚 為左蝦米仔

好好珍惜眼前人

諗起ㄧ念無明果句「做一個仆街很易，但唔係所有嘢都可以外判」

我媽咁岩問我飲唔飲湯
我問佢幫唔幫到我避油
佢話唔洗架呢啲

想同嚴謹結婚？

有假放

其實vr睇到頭暈

人妻殺手

唔係電影原創嫁原來

嚴謹做湊仔公

奧斯卡叔叔得米了

戀母

為撫養權咁樣利用隻兵

飲你就飲啦

兵味極濃

真係忍唔住

仆街喇

計我話saving整個VR湊仔就差唔多 有個栩栩如生嘅阿媽喺度 贏哂其他外傭行家啦

未必嘅
ZOE可能接受嚴謹
搵佢做湊仔公

做兵真係慘

開乜尻會
正常實無人會到

竟然冇人話其實譚凱琪都幾靚…

星期日邊個會同你番工

笑出聲

雲加

仆街到

升Oscar

john ma

Jm

游生即刻黑面

笑死 馬壯一出聲文傑就西面

點解無人爆JM

知佢吹水

又見到高Ling 好煩 賤女人

游生講對白怪怪地

馬壯唔知雲加小器

似係做尻佢

Jm摸唔摸遊生

高ling又想食游生

Oscar上位啦屌

高ling會唔會做鳩馬壯

假撚到

賤han同馬壯一樣都係咁鍾意鳩up

鐵仁

D戰術都係我諗架
我d青訓醒目仔黎

唔使做鳩啦
雲加都唔like佢

配音

文傑好似皇帝

屌你死左佢啦 有個仔都唔得

轉公司啦屌

吊，播手中沙啦

點呀 佢想點

有d似雲加撚緊奧燒咁

無啦啦收唔到音？

句配音好銀耳

游生一開波諗住係好人
愈睇愈無好感

自己無眼睇?

咁撚專制

已經變撚左後期雲加

游生
屌 迷雲既都特別弱智

今集mall姐無出現過？

佢游水游得好柒

得Gordon 最好

垃圾上司
專挑撥內部鬥爭

正宗大老闆

腦細明顯唔想annie做

話說我對面屋個混血細路成日跟住呢首歌唱 但依家片頭果首就冇唱

🍎?

真係要人嫁俾公司先做到mall姐

出過

咁不如請d單身
員工合約寫唔比拍拖結婚要7x24對公司啦on9